德國駐香港領事館真係好高汁，又出嚟抽水

開完記者會先一個鐘就做野，德國領事館跟得勁貼

德國

睇幻彩詠香江都好危險

容祖兒晚晚喺紅館攻擊人

Deutschland

肉眼看無問題

算唔算抽埋柏林

徳國真係好正，最近成日聽徳國軍歌

小柏林隻手都係攻擊性武器

跟得好貼

之前已經有長輩圖同鼠王芬

收返你個哈哈啦
怕你被popo起底

比哈哈都起
btw多謝提醒

德國連登仔作品經典回顧

黑警柒到外國勢力都恥笑

口交部又要出嚟了